今晚元朗班狗既所作所為根本目的係想同香港市民攬炒同發洩

今晚321班狗又亂鳩咁樣去拉人同用棍亂打市民
又特登針對記者同議員黎施暴狂噴胡椒噴霧
又係無任何堵路行為下亂鳩咁射tg
甚至連係餐廳食緊飯既市民都要俾班狗恐嚇話佢哋非法集結，搞到有市民同小朋友嚇親係到喊

我相信佢哋都有睇新聞，都應該知道美國國務院除咗會制裁港共高官外仲會就住黑警警暴問題去制裁涉事黑警！但係警暴情況無改善不但止，反而仲愈黎愈嚴重，已達到無法無天目無法紀既情況

點解班狗仲愈來愈癲好似唔驚俾人制裁咁？我認為佢哋已經放咗*啤*，個心諗住橫掂佢哋都係死不如攬埋全香港對抗佢哋既市民一齊死，手法有咁過分做得咁過分，繼續激發同挑釁多啲人出嚟俾佢地班狗去打去發洩同企圖合理化佢哋黑警自己既暴力行為！又或者有機會到依家都仲係唔肯相信美國會幫香港人搞鳩佢哋而特登去搞啲野去挑戰美國國會，覺得美國廢！

你班黑警聽住！你地今晚既所作所為全世界都會睇到你哋有幾咁仆街有幾無法無天！世界各國國會亦都長期mon住你哋既一舉一動，唔好仲咁戇鳩以為人地唔會制裁你哋，你哋戴哂面罩遮撚哂樣都無用，你班黑警準備俾人告上去際法庭啦

黑警有大灣區洗驚你制裁
人地用崑崙銀行仲好

尾段其實同等天收，會有報應一樣邊個會理

我好鐘意呢個post 果幾幅圖

要返工 不了

正呀，啲資產隨時俾共產黨徵用黎打貿易戰

共產黨會送層樓俾你
不過係豆腐樓
仲會送埋崑崙銀行戶口俾你
簡直係黃帝级待遇